我有個朋友成日話自己玩股票賺錢

佢話自己玩股票（牛熊）每日就可以賺2K至4K 其實有冇可能?佢仲話下個月要每日賺20K

長賭必輸

咁少 點會無可能啊 你係波台行番轉 班友1日最少20k

我都識朋友真是靠抄股票搵到食重時時去旅行

旺個期我都可以幾k 上三十萬
最後又輸返晒

不去也不來

其實唔算多啦

我識果D炒家好少會話一日大概賺幾多, 食TREND果D其實話唔到你聽賺幾多, 市場俾幾多咪賺幾多, 唔會LIMIT一個數架喎

唔記得講輸個d姐

長期來講一定輸？

搞到我都有啲心動

佢當年好似中學畢業之後去返啲濕鳩工數依家每日賺2K-4K有冇可能呀大佬

其實佢識玩嘅話係得嘅

牛熊可以做到

咁搵錢仲同你做fd ?

投機，你下年同樣時間問佢成績

牛市就係

開個期貨戶口.
識玩就得

先中學畢業左四年我仲讀緊大學佢已經搵2-4K per day

呢d真係唔值得萄葡，好好放長雙眼睇結果

一日4K都講得出口
未見過大蛇屙尿

正常個結果會係點佢又話要買BMW又話要買 Lamborghini搞到我都好想賺下錢

4K只係好少仲可以賺更多？

你首先要明白投資 & 投機的分別，好多散戶都係投機，短炒，炒炒賣賣，同賭博無乜分別。

建議你先睇睇理財投資相關既書籍先

牛熊唔知

期指期權可以

牛熊輸身家 真心

計好risk and profit ratio, 平常人所講既投機都可以變成投資

計唔掂risk and profit ratio, 就算係平常講開既投資都可以係投機

Ray dalio, Soros, Robert kiyosaki 同 Donald Trump 啲書都有睇開但係我個朋友好似乜都唔使做就賺緊錢

學校都有教呢方面嘅知識但係真係去買牛熊就唔敢

好簡單，全球前10既富豪邊個靠投資致富?? 佢用什麼方法??

好好思考

好多unexpected issues出現，所以不評論師兄既論點

但我認為投資知識是終身學習，不斷吸收 實踐，一步一步致富

2-4k咪算少 牛熊啵
我呢幾日炒正股都有呢個價啦 呢排個市咁好睇

牛熊，睇下買咩啦，因為本身有槓桿倍大左個金額升跌幅。所以日賺20k都唔係話太難，當然係小部份人。而且虧都係虧本金。所以牛熊都係一種投資工具

但唔建議炒牛熊 真係會輸到破產
買牛熊不如拎去澳門賭一鋪百家樂

買正股哪投資
買牛熊叫賭博

叫

如果我有本都唔會玩牛熊啦 都係體驗市場氣氛同搵番餐lunch

輸錢o個陣係唔會同你講

多謝Ching 嘅勸告嘅勸告

有幾多人係旺o個期收左手?

unexpected就係個risk

考慮埋就唔會有問題

牛熊?

要好有天份

唔cut loss 無計好risk and reward ratio 無data support

係人都輸喇

有可能
但同時可以好似麵爺今
4000蚊變800

Ching睇路
買正股都可以輸好多 買牛熊就輸身家

玩牛熊上年輸左三十萬

衍生產品原意係比你對沖
明既就明 唔明既都係唔會明

無野係無可能,大把高手唔講出黎
識有人玩期指每日執到100點

2-4k真心唔難喎， 個本20k都係10-20%，執格都執到啦

你的朋友是呂布

一日二千有幾難，但一定會有輸，前一兩日都輸左三千，唔比你睇姐

玩小期 5點5點執格仔

試過一日贏$1200

由9點半坐到4點半

其實唔難
大把炒牛熊既day trader
佢係散戶定行家先?

大起 大落姐

19.89% 你遮個總數有意思嗎？

讀u果陣最高試過一個月30 萬
除開萬幾一日
有次一日六萬都試過
雖然最後輸返晒

巴打好毅力

輸番哂唔識收手定一次輸哂

第時記住唔好借錢俾佢

要輸有幾難
唔識死玩埋d末日輪囉
唔係一次輸晒 二百幾萬兩年輸晒

我果時都覺得好搵過返工
後尾

中學雞畢業五年近排先開始玩

正常投資（不是炒，要睇公司業務，睇前景）加上收股息，一年有10幾%已經好好了

短炒通常輸多贏少

痴撚線一定唔會

讀u果陣有200幾萬

意思係由最高峰到零

有幾難，係長玩先會出事。睇準位計好數每個月出幾次手都得，不過忍住唔出手有啲難

200萬都唔轉正股你無針都好有抗壓力

心雄咗好難依家知on9 啦

每日玩一次幾快會死

學生時代玩，贏得快死得快。新手上路應該過唔到一個月

其實每日幾k有幾難
500000股 10格都5000la

岩呀 我都係一個月內輸晒本金

咁係under公司炒 定全手炒?

個市唔chok咪易玩囉，好似呢幾日大方向30000樓上，期指跌穿咪入牛升100點左右食

其實唔貪心唔過夜都ok，利申3日小注都有5k

玩動物等於賭大細
過多幾日習近平特朗普求其鳩up一句佢就冚家產

炒股/賭錢搵到食同fg 50k一樣道理

全手

樓主仲細？

正如你問啲人賭波馬都會自己贏幾多
但輸唔講咁解

你試下炒一張細期一日賺十點得唔得

你去賭錢 贏幾十萬都唔難啊
會輸鳩哂姐

Final year 你啱比着我都唔會講自己輸咗幾多

我都final year岩岩入場已經輸緊
呢兩個星期升到咁都可以輸
我唔玩喇

買牛熊先2k
個本有幾細
叫佢咪出黎柒啦

只要知道個市幾時升幾時跌, 其實牛熊就唔難玩, 難就難在唔知幾時升幾時跌

好勁

入銀行學下野先再玩

做bank開證券戶口好煩

通常升到咁升下
就愈來愈多呢類post

利申
個年岩岩18
拎左第一個6000蚊走左去買人生第一次股票
就係牛熊
幾日就五倍，之後個年輸左十萬

但牛熊亦有佢個用途

Ibank hedge fund private equity

1格1k 跳幾格就幾k啦
滾大個本 玩1格10k 跳2格20k收工

市旺賺2百幾個，但長賭最後輸凸百幾個

做左一年，你問我答。

果類？

sorry囉，我短炒賺到咁上下就會乖乖地買返藍籌架啦

你要明白炒牛熊就好似入賭場玩poker
仲要係用有限金錢同冇限金錢既莊家對賭

炒指數day trade overall贏, 係有技術位既 不過唔係日日都有機會, 試過坐大半日都冇入市
過夜就仆晒街, 真係賭運

#13 #14

又要PO多次
唔識玩就話賭賭賭
牛熊你玩幾大咪輸幾多 你ALLIN 你玩咩都會輸身家架啦
真係廢事再講

玩牛熊係可以穩定賺到 但100個可能得幾個

無位入真係唔郁好過郁
巴打好有耐性, 大把人無位入都手痕入
巴打已經贏左唔少人

所以有人 會避開同輪商正面對決
而係係散戶都抽水
但技術含量真係太高

小本可以慢慢做大, 呢個都係牛熊既優點之一
一黎就成副身家隊入去咩
咁就真係叫賭喇
輸身家真係唔好怪牛熊
十個九個都係自己控制唔到自己隻手

唔關事

個陣膽粗粗去試

之後都輸多贏少

岩岩開始玩 唔係諗點賺錢而係點係凶險既股海到生存。

都係果句 買幾多輸幾多
牛熊係上落快先比人錯覺會好易輸身家 破產
要輸破產 正股一樣得

了解下牛熊本質先

冇錯，賺2k當10格最少都要1皮本啦，除非玩超近啫
邊有咁易賺，一出一入仲要比佢食2格

牛熊真係唔好玩 執少少以為自己股神
一個大浪根本無任何指標話你知究竟升定跌
利申己戒 老左有錢買下股收息算

呢個又係牛熊對比期既唔好處

你想急住入要追賣一 急住放又要放買一
想排隊可能排緊未買到就狂升

前後都差左成廿點(換股比率10000)
同埋玩得多就知換股10000都好 牛同熊證既上落點都唔一定係10點 而係 12-8點

連登仔個個閒閒地都賺一球野一日啦

幾千都攞出黎講
同人講自己起庇護工場做有咩分別

利申：自己都係幾千一日

開價都睇勢，大棍上牛就唔跟足，熊就跌突，反之一樣

其實之後會輸返哂既個班人證明本身唔識玩 只係好彩贏到開頭

係
所以要玩一定街貨量同成交量既牛熊, 唔係個個玩牛熊既都係高手
大拉大趺一定有手慢既人接你盤/買到平野
呢D位就係技術既體現, 但唔係成日得因為仲要同輪商鬥快。

十之八九心雄晒
好快咁加大注
初初50一格100一格 見賺到就500一格1000一格 一係棍棍全倉轟落去。
本細同本大個心態差好遠
50一格心態平靜 處變不驚
500一格 趺左一格你都想止損但又唔想白白蝕500蚊比人又HOLD住
趺左五格心態 唔信邪 溝多500K 再趺多五格心態馬止崩潰一係唔Q理一係全倉溝

呢個就係佢地話賭 話會輸身家既理由
睇完呢度唔會以為你控制到自己隻手
到係你果陣你一定會有一樣既心態

玩左幾年 我都係玩50-100蚊格 小賺生存到就好

通常一開市都有機會接到賤價貨，不過都要有信心個日先敢做
睇圖支棍同BB頂底都會幫到少少掛底2格接

熊跌突=大特價 掃貨

初初都有咁玩
但岩岩開盤既波動太大太快好大隨機性
而家都係玩早盤後半個鍾 等佢行順左先再留意下

呢d心態未輸過大錢既人係聽唔入耳架

最穩陣既方法，睇錯邊機會少好多

買823 穩陣股

有本有經濟能力就話姐
樓主 同佢個FD 學生 玩823條毛都未必買到

月供囉 $1000就可以入場

最緊要增值自己投資相關知識

咪即係賭仔心態